如果精因為太凍會變水

咁我地平時飲熱水係咪即係吞緊熱既精？
如果北極射精係咪會變射水？
女人沖涼D水入左閪再去凍既地方係咪會有BB？

做咩姐你

你仲柒過個條友

同一道理

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很 清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但 現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣 如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多 人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一 篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到 地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人 都是食過狗屎的！

Reference
除褲隻揪, 突發 nasa發現左月亮有水！ ,#3, 2020年10月 27日

呢位Ching 心水ching

想學術研究下姐

樓主係咪想即刻駁嘴

有人話射精上月球會化水
我就話
人人都射精，幾時會化水

做多左啦

咁當我無講過